[搵故] 有冇人記得以前高登有個故講呀G.E.M

有冇人記得以前高登有個故講同呀G.E.M拍拖？
大概係講話同gem拍拖，然後被經理人拆散左
好想搵翻嚟睇

gxm 裸照流出就知

搵唔到bo

我記得 都幾真吓 最尾講到話GEM搵返佢

記唔記得叫咩名 搵咗好耐

女主個名叫包包search吓就有

可唔可以開名

有個咩又屌思棋姐又屌gem果個故呀嘛

姐係邊個呀巴打

好似有睇過

有睇過 個樓主帶哂頭盔咁 搞到好真

叫咩名呢

唔記得了

唔該晒

名？

【忍左好耐】【包包】某女歌星和我的一霎光輝

【FF丨互動】假如你是林鄭月娥的老公

汪汪汪 ! 」

你大驚，只見宇宙漿竟在扮狗 !

其中一名士兵見亦暗暗吃驚，心道 : 「這不是宇宙GEM嗎 ? 想不到她現在居然淪落至此 !」

另外一名士兵色心起，上前強行除去宇宙漿的衣服，然後與她「老漢推車」! 她居然毫不反抗，反而配合那個士兵的動作。

「啪啪啪!!!!!!!!!!!」

鮑姐見狀大喜，忽然淫蕩地看著棋靈王......

棋靈王一看她便知其意，面有難色地說: 「鮑鮑聽話，等你黎左m先!」
只見鮑姐一副失望的表現，
喃喃自語地道 : 「人地想幫你含撚啫...衰人黎嘅><」

你看著那個士兵與宇宙漿性交，嘴色露出淫蕩的笑容，細聲地說 : 「大力啦...大力d!!!! 屌咁撚細力! 」

你竟毫不發覺，你已經被解放軍重重包圍。
當你發現的時候，已經太遲...

「把他們拿下! 」

你們被解決軍捉拿，移送到一所監獄...

你被關在一個單人囚房。

忽然，一個熟悉的身影在解放軍的人群中走過...

她是....

(A)司棋姐
(B)張曦雯

唔該樓主 我諗得你明俾人撚既感受

屌你老母

樓主信唔信係真

我信 我覺得佢package得個story幾真
唔單止個story嘅content
而係佢一路同觀眾嘅交流 後加嘅一啲disclaimers
就搞到成個story好真
好似真係有人阻止/警告佢，搞到佢要加disclaimers 嚟保障自己咁
所以我overall都有9成信佢㗎

唔知佢同包包見完之後點？
我覺得包包對佢感情係複雜 一方面因為屋企西所以缺愛，正正係包包想要既野。佢哋既感情係純潔，睇得出樓主都仲係好pure，handle唔到問題，同班巴打嘈到
另一方面又要上位所以要同其他人一齊同時又對其他人動感情

但包包依家個形象係同佢呀媽好friend

因為呢個post搵返嚟睇 多謝樓主
幾真 幾好睇
一開始全世界都唔睇好 好難維持 唉